屋企幅牆無啦啦有紅字

明明早幾日都唔見
岩岩一開冷氣望一望幅牆嚇到我仆街
究竟咩事

有咩心願好快啲去做喇

少少眼殘 睇唔到咩字

剩係睇到箭咀 字就睇唔清楚

欠乜？

應該係裝修佬既記號

利申 :9up

欠制？

似係

欠制
裝修佬

此post玩完

巴打多謝你
我以為係啲乜野欠利
仲心諗係咪比人爆格

我同我老母講個時佢都係話裝修佬留低
乜咁快甩色呀我幅牆